我係黃絲,如果我走去冧人大家會支持我嗎

咩事先

唔支持 你條命矜貴D

咩事？

真主偉大

支持，之後計承埋d遺產

好似係講隊冧左個冧喎bro

who cars🚗🚗🚗

依d人真係唔比d教訓佢唔得架G持樓豬

笑左

[url][url]打鑊咪算唔便冧人下話？[/url][/url]